點解用緊1000mb直連冇事 經Router就咁慢

如題 呢幾日買咗ea9350
但係唔知點解經router下載得18mb
Wifi同電腦連都一樣
但係我直連modem就有9百幾mb 正正常常

router 最大速度係幾多？

換過條線試下

你唔識set

換咗兩條都係咁

老老實實,有太多setting會影響到
行外人真係未必會識晒
自己google下跟足晒所有野試下啦
packet size,nat passThrough,cable係咪cat6,dhcp熄9埋,bridge mode,firmware,好q多原因都會影響到

試吓最新speed test 方法啦

reset router

用緊cat5e 熄咗dhcp都係咁